我覺得連登可以出5毛鬥地主功能

整個頁面 每個人可以提名5毛上去 然後每個人都可以投票佢係5毛定唔係5毛
投票一個星期之後將佢加入官方認證5毛List 個List可以一鍵封鎖
唔使咁麻煩逐個逐個5毛咁block 又可以自動進行 連仔唔使逐個投訴咁接然後bam

5毛都一齊嚟玩 將手足投做5毛

呢個情況只有多數會員都唔係五毛先有用

趁依家仲係正常會員多過5毛 就好似趁香港仲係香港人多過大陸人咁

P牌唔俾投票

-.-玩文革批鬥？

我睇你唔順眼我可以郁你

而加d 5毛大部份唔係p牌

係 連登本身都係法西斯